有冇手足持有2318 中國平安？ (3)

有冇手足持有2318 中國平安？

有冇手足持有2318 中國平安？ (2)

有冇手足一齊去佔領平安總部？

馬明哲 我屌你老帽

大芋吸完貨未

屌你老母彈下啦

一陣就去深圳

吹奏到有幾勁！廢平保！成堆睇緊得你一隻轉燈仲要落day low

難得大市升返兩日..屌你老母平保就跌

屌你老母中國平安

係時候諗下轉名了你

聽日市跌又跟市跌會freefall去到邊

屌你呀, 屌你呀, 屌你呀, 屌你呀,

屌

繼續屌

放下流料都好阿 屌你阿 馬明哲

94蚊都唔放果班，代價都好沉重

個市兩日累計升咁多都要跌
如果聽日個市跌咪仲仆街

其實點解會keep住跌？

1. 陸金所唔拆
2. 收緊監管
3. A股跌到仆街 3600高位至今日31xx
4. 開放金融市場的話外資保險會搶生意
5. 馬化雲買咗平安牛
6. 沈振盈睇淡 （師傅又中 ）

正股擺下無所謂，啲輪坐緊唔知走唔走好

平保：平安好医生已交上市申请

今朝既消息黎 個市都冇反應

隻野100億都唔值

咪係
得陸金上市先有用

ching，第五個point又真牙

跌dd就嘈嘈嘈, 唔要沽比我

我只求$90 走

真係講中， 恆指升兩日都唔升，今日跌市仲仆街
跌左10蚊都無彈

信心

琴日跌左先，今日冇事嘅

外圍跌咁多..唔洗睇..
屌定先..垃圾平保

今日終於輪到垃圾表現

百屌成材

今日睇黎又跌，吊

今日無眼睇

連跌股

好撚廢

垃圾

升又跌,跌又更跌
點玩呀

係咪已經連跌7日

屌 真係走輪 6月到期都係咁話

由我入個日開始跌 我屌 不過我諗住長揸應該會少啲影響嘅

好似公佈業績後未升過.

幾時公布陸金所上市

溝貨好唔好

仲溝

而家只有當儲緊錢. 3個月後回本當贏.

1日輸1皮野

又day low

其實係咪大戶想吸做底個價 呢隻點睇都仲好低買 快啲跌到60一定狂掃

而家我好唔平安

算跌得少, 相對大市

因為早兩日大市升，佢已經率先跌

等緊特價時段

咁都講得出

恆指1.7% 平保2.幾% wor ching

希望坐2年可以上番$90

長渣5年 希望上返

$40買2628 果堆3年了

平保佢好似永遠對住你跌 跌到你心裡很寒

又無水花. 日日都跌, 搞到無心機.
由$94 跌撚到$81.5 幾時先識停呀.

$81

跌到癲左，日日跌

等咗好耐啦，仲唔借勢殺近牛咩

好想溝

呢隻會唔會都係咁

又兩蚊

$90要坐到幾時

中國平安 我屌你老味

由佢發下發下囉

已經連跌6日
有無人知最長記錄係幾多

升市又跌 跌市又跌 跌到心都寒埋

跌到麻木晒

仆街垃圾平安我屌你老母臭西

大戶震倉姐 嚇我唔到既

A股一月低
屌你老母

我地呢邊都10日低

垃圾到嘔
執撚左佢算啦

好撚灰

屙撚

不如引刀一快,直穿80算啦

81...

放左LU 穿81

你幾錢入?

83.幾

止得好

90蚊貨 好後悔上星期94唔走

我諗全世界都畫到條線....穿左我都無辦法 咪走佬 下次再買過

個勢似會試到72個支持位

諗住65狂掃，穿唔到60

跌個樣破硬80
垃圾

點搵72$ 唔係$76左右?

12月個陣

目標$60

一手

81都想止蝕 屌

我已經一股不留
祝各位好運

希望完左期結會升返 但我等唔到了

點解呢隻垃圾可以日日day low

我玩咁耐股 次次輸錢都輸係呢隻手上

你老味真係垃圾嚟

咁你仲要買

我諗住屌 賺咁多 今日用利潤玩唔會輸幾多姐 點知

屌你老母平保

而且我點估到佢高台跳水 直插 彈都唔彈下俾我走

日撚日都跌 on鳩股
升又唔見連升7日

出業績果日明明仲好開心諗住直上100

越跌越多你老味

X2

直上IFC頂樓

利申：$90入又冇走嘅傻散

只係一個星期

走啦 彈唔起 似轉入熊市

一股不留

直插冇水花

多謝平保表演高台跳水 係高空跌足七日

屌你老母平保正垃圾

屌好彩93就放左，呢隻垃圾日日都跌，又唔見升果陣升咁多日喎

又特價 好想趁低吸納

過多個星期60溝貨

內險好弱 保持觀望態度

平安是科技股

科技股仲弱喎

不用分那麼細 大家都是弱勢

清 特價時段呀

跌市龍頭
升市龜頭

咁係因為你戇鳩啫

天天重創 中國平安

呢隻比支那拖累得太緊要

19:51
据彭博：中国平安展开有关平安金融壹账通30亿美元IPO工作。

馬明哲條仆街又開始放流料拉

終於有利好消息？

睇定d先

大家放心
80蚊係唔會穿的

即係今日會穿

70蚊入第一注

咁你唔會入到㗎

屌你老帽

今日似會絕地反彈
大家坐穩

錢我唔要啦，整係想平保執笠

可能穿埋80

不負眾望
勁價都係紅
小小希望都見唔到

發射啦

升升升
希望唔好係逃生門

最後上車機會先岩

升

1%都無 睇黎又係等轉燈

我都覺

溝定坐好

冇力喎

今日好大機陽燭
唔駛擔心

當我地乞衣

升啦好嘛

陽幾毫子

就轉燈咁

阿爺冇力，吊

成日跌就跌幾蚊，升就唔見升幾蚊，好廢

轉燈第8曰準備

轉左
垃圾到..

穿埋80
88~~

28000 點，70 蚊

痴撚線

廢到仆街

ON撚9

痴線, 真係跌穿80

好似無底深淵咁

出聲呀，跌幾多日呀

笑c
完全無brake插到

屌你老母8連跌

垃撚圾

救命，隻平保廢到仆街

屌 跌完未呀

張圖真係日日跌

唉，痴撚左線

90蚊以上既假鳩

好在走得早
是咪有ching $80樓下掃貨?

跌到咁,真係有機跌到70內

好彩琴日走左 。。。。

屌你老母

7字

你個名

好似2628咁直插無水花

屌你老母，有冇咁撚廢

一日最小跌2%

真係唔係普通ge廢，直頭垃圾

比人係咁沽空

論實力業績，點估到會咁撚on9

真係中晒伏

03/28 80.150 -3.400 -4.069% 3.43千萬 27.91億 83.92億 14.054% 33.252% 35.301% 28.740%
03/27 83.550 -0.450 -0.536% 3.65千萬 30.72億 76.56億 17.030% 40.123% 31.361% 23.971%
03/26 84.000 -0.450 -0.533% 3.06千萬 25.36億 77.98億 14.006% 32.528% 23.441% 19.891%
03/23 84.450 -3.250 -3.706% 2.66千萬 22.37億 104.39億 9.307% 21.430% 15.735% 14.482%

日期 1價格 升跌 升跌(%) 沽空股數 沽空金額 成交金額 佔大巿
沽空比率 沽空比率 沽空比率
(3天平均) 沽空比率
(5天平均)
03/28 80.150 -3.400 -4.069% 3.43千萬 27.91億 83.92億 14.054% 33.252% 35.301% 28.740%
03/27 83.550 -0.450 -0.536% 3.65千萬 30.72億 76.56億 17.030% 40.123% 31.361% 23.971%
03/26 84.000 -0.450 -0.533% 3.06千萬 25.36億 77.98億 14.006% 32.528% 23.441% 19.891%
03/23 84.450 -3.250 -3.706% 2.66千萬 22.37億 104.39億 9.307% 21.430% 15.735% 14.482%
03/22 87.700 -0.600 -0.680% 1.36千萬 12.02億 73.47億 7.202% 16.366% 15.165% 12.564%
03/21 88.300 -2.950 -3.233% 1.27千萬 11.62億 123.46億 7.337% 9.408% 11.537% 12.210%
03/20 91.250 -0.250 -0.273% 1.14千萬 10.39億 52.68億 7.426% 19.722% 12.348% 14.059%
03/19 91.500 +1.850 +2.064% 3.66百萬 3.31億 60.37億 6.077% 5.482% 10.640% 13.476%
03/16 89.650 +0.700 +0.787% 9.00百萬 8.10億 68.37億 4.943% 11.840% 15.031% 15.708%
03/15 88.950 +2.950 +3.430% 1.03千萬 9.07億 62.16億 7.526% 14.599% 16.687% 15.103%
03/14 86.000 -0.400 -0.463% 4.97百萬 4.24億 22.71億 3.653% 18.653% 17.366% 15.190%
03/13 86.400 -0.400 -0.461% 5.74百萬 4.95億 29.46億 3.890% 16.808% 14.088% 14.289%
03/12 86.800 +2.250 +2.661% 7.07百萬 6.11億 36.74億 5.042% 16.638% 13.496% 12.418%
03/09 84.550 +0.550 +0.655% 3.07百萬 2.61億 29.60億 2.577% 8.818% 12.666% 10.615%
03/08 84.000 +2.250 +2.752% 7.05百萬 5.93億 39.45億 5.822% 15.031% 12.212% 11.159%

日日2% 幾時0蚊？

屌班仆街先要平倉

做乜9。。明明唔差 畀人狂沽。。

成億5股沽空

保守d 75第一注ok?

要斬炒業績果班蛋散嘛。。。你唔係其中一個掛？

點分差同唔差？

炒股票剩係睇賺錢同業績就得

賺好多錢前景好好 隻股就一定升

有走 但見佢跌又入返 點知低處未算低
都過咗咁耐 炒業績班人都走哂啦
希望hsi唔好穿前底

所以我咪問做乜啲人狂沽囉

成個市都唔掂啦 幾隻強勢股穿曬100天都仲要再落 轉勢確定

利申我自己都hi曬野 700 388 2318

唉，玩撚完

幾隻夾埋輸鳩左成個月人工

3隻領跌股中撚晒,SOSAD

最大路果幾隻都中招就無計啦

呢排真係重傷

匯控都由85蚊跌返落黎

83蚊貨
屌又要坐

81蚊入左手
各位巴打會否set止蝕

輸左兩個月人工

跌足8日都唔知點止蝕
彈都唔彈下

多數SET 10%做止蝕價

黎緊有冇野可以令隻平保升

2日已經無左10%拉

其實應該止

陸金所上市

有排

個市就轉燈都仲跌緊1%

扑暈自己算,半年後見

700都升返上去

HSI升返都要跌咁多
ON99

龍頭喎

由我買果日起 一日跳兩蚊 爽

唔係話陸金所上市hold 住左咩
唔知第一季季績表現點

各位手足我jump鳥

好撚正呢隻野
屌佢老母

各種人性

真係唔識估佢個價值

師兄輸緊幾多

8k
去緊ifc

已經睇化左

8 k者
我輸緊12萬

96一手
85一手

溝極都跌

83.85一手
係咪都跳得
人生第一次買股票
做兩年野既半份積畜買佢
而家係公司寫緊遺書

冇幾千咋喎

痴鳩線

$83使唔使咁驚呀 坐少少咋喎

輸幾千都要寫遺書
我輸12萬咁點搞

1星期內無左13萬

升又唔見佢一星期漲咁多

睇守唔守到78
穿埋就

有傳有重大利淡消息會公佈

下 仲要利淡

source?

同問

痴撚線真係
不過想長揸嘅

唔撚係掛

又跌

大家一齊集氣 Put 爆佢
係邊度失去就要係邊度攞返

唔好呃自己啦 任何股票唔止蝕都會輸到仆街
2015年既2628 有眼你睇

計PE，2318仲平過2628，買得過，息又多過友邦，有錢可以慢慢買

75再入三手

長揸

變第二隻2628真係唔敢想象

95 ，87各一手
排緊ifc

呢隻野最好跌快啲 留晒彈藥狂掃

跌到幾多溝貨好

75

我覺得最壞要跌到$72
屌86 82都有貨

咁又唔會既
又保險又fin tech銀行醫生
咁多範
全面果壽仔好多
不過短期內就一定受壓架啦

呢排俾A股禁住
成個板塊都冇運行
應該係驚緊銀保監
仲未知有咩政策會打壓
好大個不明朗因素

同你差唔多 87 83 有貨 想死

我88有一手都未去死

均價90 2手 準備食屎

諗緊買唔買注put做對沖

呀爺升返隻垃圾都唔跟

終於佢回返啲

我對隻野好撚失望

96傻鳩在此

好多升返 得安仔繼續跌

78.8已入

$92傻9 留俾個孫

留俾個曾孫啦

佢要坐火箭啦我feel到

升100點都要跌

下步就係9字頭 同我上啊

百屌成才未

廢撚到 有排都未上番$90 成球貨 我屌你老帽

呀爺升得好及時
岩岩好做第二隻腳
同2月低位一樣
平保開始有運行

要入手了

俾大戶係咁沽

同意

呀爺又唔玩野夾9班沽空友

頭先一入 即坐

$87.95 4手
又有排坐,90蚊都走

希望上返80蚊收市

86.9 4手， 上星期賺皮幾變蝕皮幾，連埋其他仆街蝕緊成個月糧

上返

A股上了

轉燈

你老帽下星期上番90 幫幫忙

升爆佢

jump咗先黎升

改名拉仆街蚊

夾爆班沽空友

A股升2%

港女垃撚圾

真係屌佢老帽 宜家A股仲貴過H

$80.4重貨...

之前輸三千幾，走去玩幾日700同3380唔駛一星期就賺返哂，中平安正閪股

轉返紅
佢老味

垃圾第一隻衝落去

唔係真係要連輸8日下話

食屎啦 垃圾股

上返80呃左幾多人入貨

仆街 最尾都要插水
8日了

業績後8連跌 幾撚精彩

Binc

wa八連跌

垃圾到 A股跌4% 佢跌番4%
今日A股升1.X% 佢都係跌 屌你老母

永遠不買中國平安 輸左我5皮

呢個星期諗唔到有咩股廢得過平安 8連跌

仲要8連入面跌幾獲甘既

超 你當100毛留架

平安累我不平安
我要佢還返俾我

頂，8連跌真係嚇鬼死

平保熊市

好痴線，跌到60蚊算

岩先有人打上新城好激動咁問點算

Adr 而家平保升左$0.9

當d 股東乞衣嗎

破哂產乞緊食啦

公佈業績前, 你好似仲笑9我90蚊放左一手
不過我而家同你一樣座緊, 7手@8十幾, 好撚後悔94無放哂

係佢後面係咁咳，嚇撚到佢走

lag機回錯post，自 sorry

隻平保a股唔撚識升，吊

都吾跟

吾你老母 屌埋你老豆

平保A股跌咗2.29%

平保a股跌撚到仆街

100毛d炒股唔計啦
平保呢d龍頭股基本面好 業績好 有強勁升值空間 都可以8連大跌
係得呢隻股現實同股價背道而馳

馬明哲呢排念緊乜

98.2一手呀...只求回多d唔好蝕咁盡

咁都俾你摸到個頂

咁都比你買到

裂口高開實有人中伏

呢隻真係無負面消息都可以逆市跌，搞到尋日都唔夠膽撈底

要升始終會升番，俾d耐性，班仆街都差唔多沽到冇彈藥

班仆街沽左咁耐，如果真係冇壞消息，一定會大反彈，沽空都要平倉

識跌唔識升，醒下啦

放心 下星期

96here

究竟咩原因，隻平保可以係咁不停跌
不停被人沽

平保A股今日再插

準備挑戰九連跌了

下星期應該會回彈
入唔入得過

不了 睇多陣

睇價位

A股跌 星期二係咪好大機會跌

76 一手
最高時冇放諗住會過100
而家都差唔多打回原形

呢度大把巴打 $85-$95有貨

96
700好過佢多多聲

Pe低過700
純利多過700
我覺得平保可以長期持有

我個價太高

頭肩頂
穿埋頸線
玩撚完

遲早實上到 如果今年保持到增長

要睇4 月27 的季績如何

依家一步一步汲貨

選擇好多 但未輪到佢囉

咁快又有

2018年1月至3月既季度業績

保險業龍頭 應該唔會差嘅

要睇新業務發展增長是否理想

隆金所

71有一手
反而我驚騰訊多過平安
入左467

未來一個月平保都會區間浮沉, 冇大希望

點解咁講

好多中國大戶由大金融股換碼去中小板同科技股度, A股冇起息, H股會有運行？

睇下下星期表現先啦

未驚過

110k 唔放

諗住坐到120蚊㗎嘛

不過的確係a股平保表現差左好多
唯有寄望之後資金會回流炒番起

連跌左咁多日，真係唔敢寄望
只怕希望大 失望大

70蚊應該係終極底
低於70估值變得超抵
除非而家係熊二熊三

70蚊做底 彈上80蚊再向地心進發

而家熊一？

418

求神拜佛 牛市未完

平保a股西到仆街，日日跌

平保A股開市又跌1.5%

就轉燈

聽日同我升返5% ok?

跌到80 差唔多，係佢估值中軸位

70蚊入多幾手allin佢

A股扯旗式上升

睇下可唔可以升到尾先

又插

A股變得好撚快

綠燈 好滾動

一講變灰

唔好睇太多啦~
無補於事

黎緊點部署好？

應該九成落75樓下

唔駛講，實長持

都唔知跌咩

9連跌 平安又刷新紀錄

all in

上證股災 大跌2點
molamola

$75 all in

睇圖個樣好恐怖 技術分析話好柒 跌到仆街

但基本面計又靚到爆

屌你老母中國平安

睇返上個星期沽空佔成交30~40%咁誇張
都要買返貨掛

大戶出貨 出夠未

唔洗睇技術

係, 根本大資金走緊, 短期都唔會有起息, 都係震盪向下

唉，仆街啦

咁多連燈仔睇淡，放心哂

70蚊！！！！

大陸乜監麥監愈來愈嚴，
平安遲d既投資收入keep唔keep到現水平
真係無人知，跌穿70先諗啦

Ok 個個連燈仔都睇淡

聽日all in

特價時段

跌到成隻亞馬遜咁

支持

美股又跌

聽日又跌2%

呢兩日上證平穩發展 a股平保都可以跌2.5%

如果聽日個市大跌既話

9連跌

玩撚完

穿70 止痛算

準備9連跌...

$84 正股有撚排坐

淡定等佢跌穿60

有撚排跌

我都係$84正股 幾錢止蝕好

穿70 冇走雞

準備又跌到仆街

每次入平安牛熊都左一巴右一巴 想入熊 但都係觀望下先

第一隻衝落去

60見

個個話跌 all in買熊 發達了

又跌5%

連跌左8日先買熊

揸緊正股 都想入熊對沖下
有無推介

有冇90以上分享下

渣住先啦

我dklm就係出成績表個日 諗住hsi破埋31800 入左隻平安牛 點知佢由頭沽到落尾 好彩忍痛走左 唔係衣家打左把 嚇到9都縮埋 當時諗住反手入熊 怕佢成績表靚會暴力反彈 點知跌足8日 on9

平保令我輸緊12萬，唔忍心斬倉，但唔斬又再跌落去，唔知點好

今日跌幾多

我都唔識

蝕到仆街

我自己覺得正股跌得太多都要止蝕 如果覺得轉左勢

玩牛熊更加要

我都唔忍下止 明明隻野唔差

等反彈完先 唔好急

95 扑暈咗自己

各位C兄,真係要嚴守止蝕
呢隻技術上真係仆晒街
如果蝕10%好止喇

眼花？點解會升

勁假者

升喎

你說得對

10點在番黎

唔係十點 已轉灰格

已轉紅格

10連跌

好撚廢呀屌

憨9連跌 鳩鳩鳩

On9

好撚想斬左佢

qq都就穿400

幾隻強勢股穿曬100天線都彈唔起

我已一股不留（上星期已走曬）

啱啱一股不留

技術上顯示平肩頂勢成，己穿頸線，或有可能後抽，但不代表係回升

又2%
沽空都要補倉啊

屌你老母仆街冚家剷垃鳩撚柒圾

連跌8日, 第一次?

止蝕all in熊，反正實連跌二十日

一買就連跌

大行又唱好,死得

之前仲話目標價130，屌佢，鳩set既

正股扑暈自己

中國危險

綠燈啊

你唔係升得果小小同我斷纜阿

80蚊鑽石能量底

救命 終於見到綠燈

仆街 想住佢十連架嘛

當大家都唔推post既時候
平保先慢慢升上去
連登仔

烏鴉口

平安妖股GO

試下整個頭槌黎
轉勢gogo

升呀唔該

79蚊入左

冇力

有冇機會俾我72蚊入貨

隻妖股又發功想引人買入咁

火箭

係咪真係開車先,定死貓彈
睇定d先呀各位

兩邊大戶互屌中

瑞銀發功：0）

大家其實唔駛咁快樂觀住
好有可能係大戶沽空左咁多日
要平倉

平倉就一定啦
見到一面大買一邊大賣幾精彩姐

82蚊收市好唔好

81入多二手

唔貪心 隻垃圾唔紅格收市已ok

綠燈收啦好嘛

頂住綠格呀

中止9連敗 擊敗了700

開始火箭

80.6入
集氣火箭升空

終於升返 繼續買CALL輪 又溝左DD

呢隻垃圾好快$70見

屌你咩

收市先出news話保險 收入跌

中產升 係人壽跌

妹番上去

特價時段已過 大家入左貨未

120 蚊見

Total 係跌。成個業界差佢又點會好?

新浪港股訊中國平安（601318.SH，）在港交所發佈公告，5月23日股東大會將表決特別議案，授予董事會一般性授權，以配發、發行及處理不超過公司已發行H股面值總額20%的新增H股，即不超過公司已發行總股本的8.15%，有關發行價較證券的基淮價（如《公司2017年年度股東大會資料》所定義者）折讓（如有）不超過10%（而非《香港聯合交易所有限公司證券上市規則》設定的20%上限），並授權董事會對公司的公司章程作出其認為合適的相應修訂，以反映配發或發行H股股份後的新股本結構。

完了吧 如無意外

即係點？？？

咩意思
有咩特別消息

平保我屌你老母

姐係點

係唔係平安分拆業務D新股 唔會俾H股持有人確保認購阿

基本上所有公司都會有呢樣野低唔一定會用...只係議程黎遮

唔係好明咩意思
有冇人解答

多左股本，咪溝淡左股價，短期都無運行

GG?

即係有權配股

供股，折讓配股再合股無限loop。仲唔係想用細價股財技食小股東

普通授權有乜好驚

原來年年都會有呢個議案通過

咁唔怕啦

暫時未有事, 只係授權.

近幾年都有呢個agenda
冇事既

大公司股本多到爆啦

ADR 升左好多

長反

大手入貨開始

平保保費收入首季頭2月增長20%

似開車格呀

超越國嚋

國壽垃圾黎,無得比

瑞銀算唔算叫唱旺左平保?

同隻垃圾比

大行唱好

唱高完咪自己第一個走去放
D仆街大行

原來係咁

回返晒咁濟

瑞銀我呢幾日留意到
佢真係不斷買緊平保
應該真心睇好

反而摩通就好撚仆街
話睇130蚊
係咁出貨 ON99

勁假高開，而家回晒落黎

睇下騰訊先

又證明係唱好出貨

仆街大戶一野沽落去轉燈

吊

一講完又轉返6 燈

走鬼了

買入唔一定係睇好，有可以沽空平倉

希望平保做今輪主角

Molamola

幾時生性？

仆街垃圾平保我屌你老母臭西

平安： 琴日升幾多 今日嘔返曬 再嘔突 叻仔口心

屌... 美股升幾多 hk跌幾多

基本上係10連跌

垃

撚

圾

無眼睇 幾年後在番黎

唉 我del apps 靜修一年算

好多昔日的好友都睇淡了

好撚難捉摸
美帝琴晚明明升

垃圾平保輸我5萬銀

斬倉要狠 比分手勇敢

好止蝕啦其實

正股兩手都輸緊成皮

3手皮半

由贏35k變輪40k. 痴撚線.

同佢鬥長命 正股

食屎

由贏20k變輪30k. 痴撚線.

$65左右會見底 放心

咁QQ應該會到$300

有撚排坐

65升返95要幾耐

一樣兩手輸緊成皮
扑暈自己算

唔會再見到$95 今年

輸左4皮就斬左
止蝕的重要

收day low

平保令我輸緊10幾萬

84均價都要輸錢 痴撚線
$78講緊已經係上年未開車個價

完全唔明點解會跌到咁 好想死

不要再說

垃圾股

90 幾蚊個陣買左幾隻平保輪

唉，巴打，同是天涯淪落人

正股驚閪呀

由$90一路溝到依家

月供平安啦巴打

上月尾HOLD到宜家-20萬

幾錢入、幾多股

11000股 SET正90蚊入

不過我信念係$130

咁應沒輸廿萬

81蚊入

隻股根本唔會上番90蚊，唔好自欺欺人啦，
上番都可能係十年後既事

大型調整完再上好奇咩?今日我都入左五手,未驚過

前排先有個巴打話上唔返90 就算上返都要3年
點知3個星期就收佢皮

正股84.x表示未驚過，不過6月34000指數long call已經仆街

落既成交仲大過升，每個底跟上次個底比較接近持平，唔講仲以為造緊個頂

正股唔怕既，長揸，黎緊有息收

2月頭大跌市，夠以為上唔番啦
轉個頭就上番黎

冇撚有錯，如果轉番升勢就唔太擔心

尋晚港股adr 升成700 幾點，遍遍今日港股就撞正唔開市，吊

造市

其實 唔洗擔心 如果中長線

可惜我揸輪，6月到期

聽日應該升到82-83

希望跟adr

仲想入來溝

入咗近熊對沖

屌你老母美國佬

侵侵又加關稅 今日守到$78當贏

吊尻佢，特朗普又玩野

勁假升多數尾市跌

吊，升唔起

快穿80，冇眼睇呢隻垃圾

上返80 斬手指走哂佢算 無眼睇呢隻垃圾

98蚊走左了

落番80樓下

神

Ok

我係話我98蚊貨 宜家先走

之前既100 天線變左阻力

81蚊走 輸左我4萬 當買個教訓
應該要做好止蝕位

見到佢跳水，忍唔住入黎睇班苦主反應

呢到好多人話唔洗止蝕架 業續咁好

轉燈準備

屌你老母廢撚到

冇錯 嚴守紀律就唔駛蝕到今日咁慘

我98.7入左長和 好彩一早止蝕左

大行又下調評級

上錯賊船

94蚊無走

到底我係咪on9 買左隻妖股

蝕了10% 應否止蝕

70蚊見

理性上要
情感上...

隻垃圾無紅色屌少日啦 下星期又有排屌

唔洗理呢條煩膠啦 神早block 左佢

幾撚柒得閑同毒 先會日日係度嘈拎存在感

唔斬唔係等94 蚊呀

星期一又跌

有一手， 98 入
應該止蝕定等到2046
閒錢黎ge

擺下再溝囉

睇多陣 $75-77左右可溝貨

有錢都唔溝佢啦

有冇咁多巴打睇得咁淡
揸緊10000股驚都未驚過

幾錢貨先

我20%

$82.9

好多 $9x 巴打 先驚

今日同我升返少少ok?

打和都偷笑

一手95 閒錢嚟 扑暈自己幾年算

96

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財

Show Blocked User - 你快樂性生活

彈返上80先講

80.25

啊爺正廢西 屌

呢啲咪掙扎

兩日升左差唔多六百點 平保依然不動如山

平保唔知咩料

平保正廢材

真係80係阻力位

垃圾股

升200幾點都唔穿80

$80 la

上番98先同我講野 垃圾

要屌咁多日先識升dd
垃圾

一日跌2%就咁容易

咪係
升2%要10日
跌2%1日搞掂

大行又出報告

97蚊高J左

天天重倉中國平安

之前特價有冇掃貨

之前買輪81走 79入正股長渣好過

睇$100

佢升返上$90蚊我即走,幾千蚊股息都唔要啦

貿易戰唔開戰 年尾double 又有咩難度

陸金所

今年年尾一定上

幾時有講

冇講

估

估就閪啦 跌果陣個個話唔上
升返小小就個個又炒返佢上市

$130 我先走

希望佢早d上
快d做紅底股
唔駛日日望住佢擔驚受怕

上番$90先啦

而家寄望4月26公布既第一季業績靚仔，最好新業務增長理想

岩岩出個業績夠靚 咪又係跌

20-25/4 呢段日子好關鍵

係，抄季績期

報道指平安好醫生本周四上市聆訊 月底招股

季績一定掂既

衝呀

咁正

比多d力呀屌你老母

開車了

屌你老味快啲上100

快啲返家鄉 $90

【习近平：中国将大幅度放宽市场准入】习近平：今年，我们将推出几项有标志意义的举措。在服务业特别是金融业方面，去年年底宣布的放宽银行、证券、保险行业外资股比限制的重大措施要确保落地，同时要加快保险行业开放进程，放宽外资金融机构设立限制，扩大外资金融机构在华业务范围，拓宽中外金融市场合作领域。在制造业方面，目前已基本开放，保留限制的主要是汽车、船舶、飞机等少数行业，现在这些行业已经具备开放基础，下一步要尽快放宽外资股比限制特别是汽车行业外资限制。
GOAL~~~~~~

開放市場 算好消息？

政策實放寬 好消息爆升

多左競爭wor

All in

邊間夠中國平安鬥

strong hold > $130 > $200

返左家鄉先講啦

今個星期上90

咁興奮通常都出事

現實d好冇
85都偷笑

agger

上番98蚊先

利申我都有蟹貨
好想佢升 但唔該各位冷靜啲 比佢慢慢妹上去

習種搞到我扯哂其

我相信入黎呢個po都有貨
大家冷靜d，其實升左好少咋

唔貪心 企穩返8字頭先啦

追貨

成球$90 貨

終於都有番d起色喇. 慢慢上, 唔好急.

未見過呢隻垃圾升咁多

今朝$82高J左

升呀

求下你地唔好再推po喇 $90先推ok?

呢隻廢股過兩日又倒插$5啦屌

清 之前高J左？

88想溝多手 85 回家鄉

$95入擺兩個月$90放，即日買其他嘢已經賺返有突，呢隻嘢廢到

$95入真係冇辦法

打完貿易戰 好似可以大手大手咁掃

讓我們打聽對方 天天重倉中國平安

今個星期先上86
下星期就上92
月底上100

我唔急 年尾有200 收貨

收到風會排qq頭見$500

收到風會成為紅底股

開車格

大家點睇好醫生

Gogogo

無用
最賺錢係陸金

又升

現價高追會唔會不智

會

90蚊買既傻9依家覺得好撚興奮

上呀，中國平安

冇錯，最重要係陸金所

日日升3% 200蚊不是夢

上返$90先, 求下你...

我今年都未有錢賺過, 屌!!

求下你地唔好咁興奮住

比人夾上去 好可疑

通常爆升一日 第2日都係跌到仆街

破到頂先興奮都未遲

88$買既傻9表示 升空啦 比我賺下錢

之前出左靚業績,
仲連跌10日, 長時間30%沽空,
咁岩配合習總話開放保險市場,
唔會升得一日呀?
$90蚊都係唔過份者...

唔可以咁興奮, 咁就繼續屌呢隻垃圾, 垃撚圾.

垃圾保險

呢隻野買重手少少唔怕

巴打唔係放哂咩?

垃圾
係就升到90蚊

入返啦 早幾日彈個陣 宜家加碼

我一直hold住冇加減 希望今次真係有得升

屌你

咁又冇你咁淡

習大大 我愛你

今日終於走到D蟹貨！

下 升先黎走貨

..開車先走

大家睇幾多?

年尾200

86入 80溝咗D，冇輸錢算！

有個快餐食吓！

短線買牛仔算拉 呢D位就走

95-98

屌你老母好撚感動

除左開心 都唔知講咩好了 蟹左一個星期既我

仲蟹緊 不過輸少左
希望今日之後真係轉勢

今日威威

直上100啦

轉勢我即刻溝多手

今日完全屌打騰訊

2018年主角 中國平安

唔知，Call 咗90
短線夾到仆街
之前好多沽空

應該勁假落返82

好醫生拆完，先派息！

笑左 唔明點解會落返82

無買貨咪想82>76>70 LO

淡友都弱智 靠貿易戰個消息俾你威幾日咁大把

夾死班做空友

聽日繼續升
空軍局住要平倉
又黎多4%

痴撚咗線啊

係幾撚強喎

平保手足
5%都黎啦
蟹左咁耐仲唔威番次

大媽都買就正

跌左咁多日2% 升返日5% 升多幾日 我地就升空啦 手足們

大戸終於大手買

係幾感動

阿爺一句話👍🏻

竟然企得穩係4%以上
由700出業績果日就係94跳樓機落黎，係時候再上番去

返黎啦平保

三點半，大市又回

今日企穩84 is ok

你同我出去刷下你把屎嘴

我D 輪升左60 % 舒服

完全屌打700

大家快啲屌走我
想買平安call

屌
快撚D行開呀你
我仲未番家鄉呀

快啲買

今天升左$4

冇錢，要吊到上$95

搞碧貴園啦 屌你 之前叫你買又唔買

Call175好呀
我想入貨

勁假上返85 ok

諗緊勁假繼唔繼續屌好

屌你老味成撚日同我同船
我又冇得罪你

一支大陽燭

融創重好呀 單日13% 放過平安啦 please

聽日繼續得唔得？